決定聽日開始唔上連登，廢事被劇透

直至星期五睇完為止，劇透者死全家

我要下個禮拜先得閒睇
一個禮拜冇得上連登

唔好肯定聽日有人劇透

wfc